Protokoll Nr 123 perra tulli ette Johann Witkin ja ütles et Andre Sok ja Karl Windt ei olle omma puu koormat suggugi jama tonu nink tõistel olliwa ka wähhämba koorma kui kottost päle saije pantus.
Otsus:
Andre Sok, Karl Sok ja Jaan Tirrul tõises kohtupäiwas ette kutsuda.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kohtumees Peter Kallman [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
